沙田警署？？

平靜到咁 係咪WE CONNECT左？